有冇慈正村巴絲知道發生咩事？

啱啱在車閘口經慈正商場行入百佳條路，地下有幾張一個女人屙屎的相，角度係好似由屎坑望上去咁，舊屎好撚大，又影到屎眼又影到樣，啲相成地都係 係咪得罪左人

掙d野好難討論

頭先條街好多人唔敢停在度影 巴打依家落去可能仲在地下